廢老搭地鐵霸兩個位

俾得果兩蚊雞都好意思霸兩個位

雖然夜晚人唔算多
但都有人企係佢前面等
當有人行過去懶好心咁將個袋貼埋側邊
係貼埋側邊唔係攬係前面
擺明唔想人坐
到左下個站
有個啊叔衝入黎

乜都冇講就咁坐落去
個啊婆9秒9拎起個袋
結論:啊婆動作其實好撚敏捷 只係扮慘唔想俾你地坐

d廢老個撚個都係咁
但廢老又治返廢老